其實咁多人係度推薦股票，目的係咩？

想有錢齊齊搵？
想證明自己眼光？
想人幫手接貨？
想見光死，再逢低入市？

收錢開班

收錢就痴撚線啦。

亂吹冇後果why not

其實我想財經台，可唔可以提高深度？分析個股睇法，我自己唔算叻，但見到d輸十萬，輸廿萬post。我就覺得點解唔好好學習。其實愈多精明投資者，對香港股市係有幫助。

經典台詞

通常有好野都係自己收埋既

到d好野突然唱通街 個個都走去跟風果陣 仲係咪好野

我都唔叻 寫完好似無咩實際價值

其實有睇過，其實幾好，不過聯想有大師照無咩興趣，不過認真係無咩人理，反觀d ipo或者高位買入走唔到d番家鄉post最多人討論。

凶兆

同堆好多牛熊過夜post 都係得個笑字
但換個角度睇，真係寫得好嘅，或者平時自己分析開賺開錢，都未必會分享

沒有燈，背影怎可走路

想R多d入市
升高慢慢拋貨走人

未入沈門之前
我信自己嘅分析
贏面平均得四成最多咪五成幾六成
入左沈門之後做師傅對家
贏面有最少八成
只要睇位沈判之時唔輸本就可以贏大鑊
咁我仲做乜q嘢分析

小心等陣又有人話沈門係呃人

沈大師推介隻1918上個星期升到